多謝9gag出post講到 花木蘭 及 香港狀況

817

818

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Yes

9 gag

多謝！！

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

香港人整出黎的9gag

NICE

推

入黎推吧絲

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機